［年經］毒撚聖誕歌 啲丫精 - 今晚我注定手淫

看 看著你的臉 播著薄格片
毒癮在膀胱蔓延
我 快射到痴線 五十個缺點
滿面濃瘡彷彿給我加冕

不管燈飾多普遍 得我電視幕前
一聲不發拔出寶劍

今晚我注定手淫 我太毒尚有抱枕
一分鐘發射可能 聖誕夜是種遺憾
簡單一碌棍 手心的抖震
示意我看AV不需紙巾
收卡說「你是好人」 永遠沒性的光棍
再回望這生 哪有女陪襯
一個勿呻吟 搵外快情人 不想單身

從來不相信一生不愛侶 遺留雙手一對
別再等 別再等 但我的積蓄得幾百蚊

Pish

連登無毒撚

見樓豬咁慘 等我住你聖誕有著落啦

就黎12點喇

諗起手指有愛液巴打

推😂😂😂😂

莪巧明白哇😭

一聲不發拔出寶劍

除夕可以唱多次